活屍香江十周年，你問我答

由舊登2009年7月9日開始POST，老老實實，我真係估唔到當初點解會寫到呢個故，亦估唔到會寫到咁多篇續集，多謝大家既支持。

完整重溫：

舊登果陣追晒

有冇機會出到實體書書

舊登fans留名

第五篇兩邊都有出，如果冇睇唔好錯過

老實講有試過，但係寫解放軍做奸角好多都唔俾出，而自資出版入場費要三萬，俾唔起

果度CUT左了

老街坊

點子出版唔得咩或者有種文化，有種文化出過本《逃出香港園》仲癲

thanks巴打，我試下呢間

而家有冇回覆

巴打指出實體書

係

要自資，太貴

同埋出版社話我個故事咁寫解放軍，響主流書局上到架既機會好微